關於聽日遊行口號一事相求

我唔知大台會唔會睇到，但係69遊行嗰陣成日聽到XX落台真係好鬼off topic

請focus返，成個遊行訴求係反送中條例
係撤回
唔係暫緩
唔好再講XX落台，咁樣外媒會以為有其他訴求

不撤回，不撤退

學bob 叔講，聽日除左父親節，係驅佢老母節

聽日見，後日都見
香港人，繼續加油。

林奠下台就等於撤回

其他訴求包括
要求警方釋放被拘留義士
譴責警方為612過份武力行為道歉
暴動論，警方行為乃天經地義道歉
歡迎補充

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

所以希望有相關人士睇到，然後話比大台，唔好再叫冇相關既口號

撤回惡法 釋放市民

it's Hong Kong, not China, not yet !

但其實林奠係應該下台，搞咁大單野唔係唔洗負責ar ma 😒

當然要負責
但係連日嚟目的係撤回條例

再加上譴責612既惡行
請對準目標

直頭唔好理佢地，我地大聲叫個四個口號

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

尤其是中共港獨呢啲敏感性口號，雖則唔知會唔會講，但係留意返聽日係有機會有一班相對中立同長輩L 出黎

千其千其唔好講呢啲

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推比更多人睇

主要真係上次民陣啲人咁講，羊群心理底下跟著叫
我聽到就真係好無奈

Ching 好高興有同一唸法

佢下台下一任一樣可以重啟

會唔會同時講唔好叫咩口號，上面有講點解

佢下台下一任好大機會唔會重啟
除非佢想民望插水

普選呢

咪話左唔好off topic

馬上清算香港警隊

Yes
撤回惡法 釋放市民

不撤回 不撤退

反修例 不暫緩

反對黑警 過度武力

NO

XXX 下台

港獨

打倒中共

普選